集火一齊推到上報

唔想解釋

屌你老母
唔加慎睇
佢地真係等天收